割鳩宜家仲唔肯走既豬隊友蓆啦

累撚死

就算佢地留低都唔準割！！！勇武同和理非今日建立嘅互信唔可以比一班鬼破壞！！！！

核彈都唔割！！！

大家雖然做法唔同、對大局觀嘅理解亦有深淺之分，但出發點都係為香港，一樣係手足！

講多次，核彈都唔割！！！

大家方向唔同，冇得唔割，我地想打贏呢場仗，現場仲唔走班友純粹想現野